{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66929&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주브라운도트진주성점"
    },
    "text": "当ホテルは晋州の主要観光地と便益施設とのアクセスが良いので便利で快適な宿泊を提供しています。 モダンで感覚的な外観といつも清潔で快適に管理できる客室がご用意されています。 晋州市外ターミナルは車で6分の距離にあり、国立チンジュ(晋州)博物館は車で5分、晋陽湖公園は車で数分かかります。 新型コロナウイルス感染症の再拡散により朝食の提供が中断され、全客室はセスコ防疫が完了した状態です。 チェックインは7:00、チェックアウトは2:00となっております。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で無料です。 全客室では調理ができず、未成年者は同性の方と一緒にご利用いただけます。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、客室には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは晋州の主要観光地と便益施設とのアクセスが良い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "当ホテルはモダンで感覚的な外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "当ホテルの客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "晋州市外ターミナルは車で6分の距離にあり、国立チンジュ(晋州)博物館は車で5分、晋陽湖公園は車で数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の再拡散により朝食の提供が中断されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性の方と一緒にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 309
    }
}